“短名单”涵盖了世界上大多数国家，或者这个词最终沦为一种侮辱，回想起来似乎并不令人惊讶。 美国现在是一个第三世界国家|Ellen McGirt | 2020年9月30日|财富 
 这也是对公众的侮辱，也是选举前五周美国民主状况的一个可悲例子。 选举直播更新:辩论委员会表示将改变结构，以确保更“有序的讨论”|约翰·瓦格纳，费莉西亚·桑梅兹，艾米·B·王| 2020年9月30日|华盛顿邮报 
 让市场陷入避险情绪的并不是这些辱骂或喊话。 随着总统辩论的烟火加剧了选举的紧张，全球投资者纷纷抛售股票 
 2002年2月，技术编辑凯文·卡梅伦在一篇关于2001年东京车展明星的文章中写道:“精简将只是对增压发动机的空气粉碎能力的侮辱。 “史上最奇怪的22辆概念摩托车”作者:约翰·伯恩斯/Cycle World | 2020年9月10日|科普 
 雪上加霜的是，我和我的同事们只拿到了微薄的遣散费，以帮助我们度过这个难以置信的不确定时期。 为什么民主党必须与华尔街一刀两断，2020年9月8日 
 这就像一场持续不断的攻击，一种几乎令人目瞪口呆的无脑种族侮辱和伤害的目录。 小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将到来》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽 
 更糟糕的是，它4300万美元的总收入还不到泰德的五分之一。 2014年最大的炸弹:“性爱录像带”，玛丽亚·凯莉的演唱，“老爸老妈浪漫史”和更多|凯文·法伦 
 红衣主教的名声非常糟糕，以至于“红衣主教”一词在文艺复兴时期的罗马成了一种侮辱。 伟大的文艺复兴艺术在污秽中繁荣|尼克·罗密欧| 2014年12月3日|每日野兽 
 更糟糕的是，他在学校出差时还招了男伴。 Emily Shire | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 看小说家们互相侮辱是他的传记最主要的乐趣之一。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 然而，即使是一个低种姓的拉斯卡混血儿，怎么能如此公然地侮辱婆罗门呢? 红年|路易斯·特雷西 
 他在城里来回走动，没有受到任何西班牙人的侮辱。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 侮辱和愤怒似乎使里普达恢复了药物和外科手术都无法恢复的活力。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他决心要得到它，只是因为对一个伊斯兰教徒来说，没有比脱帽示众更大的侮辱了。 红年|路易斯·特雷西 
 如果有了这个，我会保护自己免受未来的侮辱，相信我。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种